馬後炮 理大戰役

其實可以搵一個人咩晒d罪嗎，
果一個因為有武器，將全部人綁起，
將佢地非法禁固，全部都係人志。
最後一個人出去自首承認禁固責任。

入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

咪再夜晚開花，聽日係黎明行動啊，早啲起身啊

[行動post]聽日係黎明行動，咪再搞黃昏行動

咁人地就出飛虎shoot to kill
唔想有人死
而家唔係好多人告得入

舉晒手投降都kill?
要求埋記者入去開live 承認責任

馬後炮
1. 星期六晚見好就收，想封紅隧係兩條橋上面bbq 唔小心火燭就夠
2. 而家唔好走，已經冇咩人。 做man count food count,儲水燒裝。係poly 搵定幾間靚房，分開收好物資同休息。有野食有水飲有電用係學校訓幾個星期?休息夠再搵機會走。
3. 直接出去就比佢拉你入去48算啦，未必告得入你。